如果香港可以獨立，但有以下條件，你肯唔肯

假設中共全面放棄香港主權同治權
香港人有真普選，真獨立
釋放哂所有政治犯

但同時間不得再追究反佔中以嚟
所有港共高官同狗嘅所有責任
佢地可以離開香港去外國

你認唔認同？

可以

唔好打飛機啦 諗呢啲都冇撚用架啦
又唔係真係有得揀

手足犧牲太大，救到咩都得

拉

獨立左佢地仲走得去邊，求其話証件有問唔比出境都搞掂

年年又咁多失蹤案
唔比自己偷渡跌落海咩

係有得揀先算

捲走晒儲備一蚊都無淨呢？！

又話要送戰犯上軍事法庭
放過佢地點對得住黃泉下嘅手足

嗯……雖然好痛苦，但係可以。

就算同意左咁嘅嘢，過多兩年就反口啦
口上講獨立，繼續大外宣洗腦同化，跨國執法，高官仲無晒責任
呢個黨唔落台無可能實現承諾

點解唔可以
佢咪離開香港囉
不過佢地想去嘅收唔收就唔關我事

你咁既條件真係成立的話

個大佬只係由中共變成港共

在生既放曬出黎固然好

但死左果d永遠都唔能夠沉冤得雪

大佬變成狗隊
港共冇槍都只不過係做箭靶

真
唔好咁多幻想 冇益